有冇巴打搭朝早地鐵見到佢

朝朝早見到佢都玩nds
又係到口upup
而家就進化到坐左係到
塞撚住晒 有病入青山la

關你撚事呀邊撚個話地鐵唔可以坐地下

火車就火車啦

行埋去同佢講
先生 要玩都玩switch啦

地你老母鐵
火車呀on9

你理得人
人哋想考古唔俾？

痴撚線ga

地鐵？
火車先啱

樓主死傻仔

火車呀on9

樓主死傻閪